大陸劇好睇就係事實，死反有撚用咩

乜都為反而反，政治同娛樂都分唔開，仲做人來把撚咩

真心大陸好多唔錯嘅劇，人靚景靚，今次支持

大春袋衝出黎柒

特技逼真程度超越荷里活

人靚景靚十分同意 好睇 你睇過電視未架 以前紀生同和坤個D叫乜撚

有日放早，早返屋企
見到屋企人睇唔知乜中國劇，冰地 cg 假到仆街
有一幕係個女人係個冰祭壇捉住邊

我心諗，睇緊乜，之後我話轉台睇新聞台，好彩屋企人呢方面冇咩所謂

其實都估到放係8半播 一定成班連登仔呱呱嘈
琅耶榜 , 無心法師,西遊記次次都係